終於參加左sex party (你問我答)

眼界大開

巨龍幾長

扯左有18cm

屎眼半徑？

關我撚事？

唔知 冇度

條條撚都有機會 睇你點安排

我想報名

好似冇得報 要推薦
因為我賓周大 有優先
你賓周有幾大？

no

黎緊我會出甜估
同大家分享下經歷

有男有女 好平均

大過你

咁就有機會
但想join 自己搵路數

69

訓先！ 明天出甜故